我個朋友痴痴哋線

佢搜集曬身邊所有朋友嘅連登ID，仲整咗個list 出嚟監視佢哋有無做假膠。

你個frd真係on99

比連登ID 佢嗰啲人都一樣on9